訂左RX3070, 點砌好?

已訂3070, 準備好進入next-gen
但下代d野睇到頭都暈, 又咩direct storage又盛
ssd要用咩spec先有ps5果種咁快既loading?
同埋cpu係咪最好等埋zen 3?
唔知下代games cpu要求會點

lm學嘢，推

等埋Intel, AMD出埋新U先

費事話打手, 見到有網預訂少量3000系列, 唔洗食炒
你自己google下

係

唔差在等埋, 部電腦壞左一年我都無砌,
就係等今年尾之後再用黎玩cyberpunk 2077

同埋火牛要幾多W好

AMD 嘅 RX系列卡?

打漏左

已訂3080+1
1000 訂金

同一個網訂
原本諗住睇埋AMD RDNA2先
但最後都忍唔住訂左

有無話一定跟原價？

佢話無炒價, 我諗係
唔係就公審佢

佢賣卡一向有mark up
最驚mark up太多

如果比較市面價係合理既話, 可以接受既

ok
卡就唔會伏既, 係驚價錢姐

巴士有無多啲貼士 google唔到
淨係揾到間500訂 但只包有貨 唔包價錢 即係要食炒價

開埋名啦

之前睇廣告話唔會炒價
但都係等我再問清楚d佢
等我問完你先再諗訂唔訂啦

送中飛馬
仲要俾訂

講個笑話 畀飛馬訂

洗撚訂咩
貨多/少人買，代理、零售自然唔會升價
貨少/多人買，代理、零售自然會升價/零售揀客賣

如果代理批出黎都貴過US$499時，賣幾多比你先唔算炒價?
卡得最後一張時，你估零售會賣比個砌i7/i9 貴機ge客 先，定比左訂 ge 先?

係比出得起錢既客

direct storage係os(windows) api用DMA for GPU access SSD， 同cpu性能關係不大
只要cpu可以handle到個api就得，唔需要最top
或者咁講，direct storage就係為咗解決CPU 唔夠勁而存在

利申鳩噏 有錯請指正

話唔係炒價姐，但係有冇話幾時會有貨

佢話訂 但無得揀要咩 我只係想要FE

我都想買3090fe, 諗住自己去搶

香港預無行貨FE啦

我打算 自己搶之餘都周圍問下算 不過見EK果D 又攞話無公版張PCB圖 都唔知要再等幾耐OR有冇機會上水

依家砌30系其實都幾頭痛下
gpu太平 除非淨玩RTX/4K
1080p好難有差唔多價錢既cpu去避免bottleneck

諗住買3090，但用緊1080P MON

咁差唔多要預多張3090既錢去換mon

換部x27/pg27uq

我第一次訂, 唔知啊....
果間野好伏?

我只用EIZO CG既MON

咁買完3090之後掉落垃圾桶

用嚟 上網睇片幾好用呀 我好少打機

佢應該講緊呢個

飛馬搞乜（4）支那飛馬電腦將手足客戶資料送中

CG3146

wtf

唔會炒
你知個代理價
知既我大手入3090買

第一次訂顯示卡, 唔知咁煩
下次都係就咁買算了

750watts up

飛馬

又話ps5果種超快loading係用緊咩pcie 4.0
但E家又話唔係好抵買pcie 4.0
唔知買唔買好

你講乜

等980pro啦

佢講緊
ps5既sad好似好勁
但啲人又話市面試既gen4係垃圾

下代話games用ssd load野會快到無影
睇specs話ps5係會用pcie 4.0既ssd
唔知係咪照砌返同樣既ssd買就ok?
同埋唔知今年內買唔買埋好
見有人講話E家4.0既ssd唔係好抵

好啦

980pro 既read有7千
而家市上既gen4得5千到

到時DIMM果到真係一定要搵風扇吹住用唔係熱死

我都係用緊1080p咋
應該點搞? 我都只係想最高畫質+ray tracing 60fps咋

2k mon啦

上水

果到邊有得上水

咁貴？我都係買左800蚊炸喎。

諗住之後先由1080p跳到4k
2k好似唔拖唔水咁
買個似樣d既mon仲貴過部機

你邊到訂?

邊度訂？
公板定非公？
怕唔怕俾人呃

油耳訂唔洗俾訂金

我用特別渠道訂

用到

唔知

TLC扮MLC, 但就Pro既價錢
sequential RW正常根本得物無所用，等睇佢4K咩料，如果差唔多買返970 Pro仲好

點解唔係3080？

X 馬 未有得揀

會有大貨咩
錢就收左
貨就你等下

唔知 ，到時唔啱心水可能會考慮退款

老老豆豆，你用乜mon 先

留名睇錢就收左
貨就你等下
唔會退

同訂GAME一樣，有炒價就俾街客先
訂咗既就等無得炒先原價賣

即係炒啦

頭水咁好賺，一張賺多幾千，唔知要砌幾多部機先賺到呢個數，邊有可能唔炒

最大炒狗咪代理
明未呀你地

到底香港啲代理有咩唔炒

偷跑先炒得高
rtx3000 邊有代理敢提早開賣 又傳貨少 香港地唔炒唔係香港啦
等睇mark up現貨 原價等到出年先比貨

炒唔起果d

好似係有不過唔多

原價最快都差唔多一年後
對上20系落原價好似都佢7個月後先做到？
我有無記錯

話時話80ti 開賣999 真係有貨時邊有999賣街

又話送中又要訂
訂左既 dllm 食屎啦

係咪係佢地個website到直接訂就得?

係
17號飛馬訂貨苦主大連盟po 見

屌你醒少少啦
我上facebook都見到呢啲廣告

佢有無講明張卡幾錢？
有無講幾時有貨
有無講咩牌子 / Model

傻仔錢真係易呃

入面一堆 無貨撚會叫撚晒春
利申 訂左

寧願去法奧
起碼唔洗俾1000訂
又可以上嚟屌

支持連登仔去油二到訂卡

都冇水鵰訂

要知兒登仔

吓錢都唔洗俾悿
講聲炸
有咪有無咪無

3090都未開賣已經炒到2雞幾喇...molamola

我3080夠了

3080都過萬五呀

同油耳訂唔會咁對我既

咁你仲唔幫我問下3080/3090油耳賣幾錢？
最多唔串油耳了

冷靜d 睇定d先

whatsapp問啦

問左了
佢話唔知

真係買個啲...落訂都要一萬呀
3090要落18000訂

但佢話冇炒價

邊間先 咁撚恐怖..

我都同你差唔多時候問左
都係留資料等覆算

要留資料？

要留咩資料？

你想要既牌子同埋款姐

我講左3080 giga 水鵰（水冷頭）

落場

得Giga?

中田，正都？

其他有出水冷頭咩
msi 啲設計好中二
asus又唔出
油耳giga又平
炒左卡未搵油耳保

咩卡都可以訂
asus /msi /giga

唔好問啦...會自爆
問左好多fd...都係咁上下
落訂一千幾百個啲
佢地都唔當你真係訂
有貨都唔會派俾你先啦

@巴打中意水鵰姐
我見佢個個post都講好想要水冷技嘉

油耳唔洗俾訂金
佢上左架，你買左，佢就會出貨俾你先

evga今次既rgb好7不了

記得巴打你做過腦場
似堅料

希望悠二開聖人mode
唔炒價派街坊

點睇

俾左訂都冇卡

佢係咁講就好啦
cap哂圖
佢一炒價就開post處刑

睇實油耳

真係跟MSRP賣我就撐油耳啦

油耳

我留左msi 3080 佢答可以 係咪就已經訂左？

msi好多model
佢俾邊張你

硬係覺得我地傾完之後會成推巴打狗衝去油耳到留

@巴 油耳專業打手

筆直都冇 姐係全部嘢攻頂？

處理器：AMD Ryzen Threadripper 3990X x1
顯示卡：NVIDIA GeForce RTX 3070
主機板：TRX40 AORUS XTREME x1
記憶體：VENGEANCE® RGB PRO 128GB (4 x 32GB) DDR4 DRAM 4000MHz C18 Memory Kit — Black x2
SSD：Corsair Force Series Gen.4 PCIe MP600 2TB NVMe M.2 SSD x4
Power：Thermaltake Toughpower DPS G RGB 1500W Titanium x1
Case：Phanteks ENTHOO ELITE - Grey
散熱：分體水

咁佢都未上架

冇得賣人情
想留一張自用...叫我落雞半訂痴線
我不來諗住雞半買張卡...依家雞半只無夠落訂
哭撚左

咁佢可以冇貨架

佢會抄低落訂既電話號碼
出貨次序就跟落訂次序

giga一定有貨
唔係點做giga 既kol

3070都叫攻頂？
依堆野夾埋可能都買唔到張3090

3990x既錢都買唔到

屌！我1/9先入手2080ti

你知唔知3990X 幾多錢

8月已經知9月出rtx30系, 仲買2080ti

我以為佢吹水咋點知佢2/9公布

3090 25號現貨4字頭

唔好再講啦我個心好痛

4皮

如果冇再加供貨量既話應該就係
過幾日再問下先

冇呀 佢正係答左個可以咋

4皮都買唔到3090

垃圾油耳
反了反了

睇黎要轉訂即刻跛

我淨係問左ROG Oc要4字頭
Ichill oc應該要三中到三尾
Trio X OC應該都係咁上下
其他冇興趣...冇問
咁如果係TUF / Trio / Twin咁肯定平一截啦

ROG

4皮真係不了

多謝炒價
2080ti再戰半年

feel到希特拉好快有新片出20系user花生已備好

窮撚唯有等多一排先買

貨應該係好少...

屌
飛馬
笑撚死

我真係諗住15000會買到
我話我可以fullpay晒先
佢話得咁少錢叫番我不如買張1660ti用住先

我係諗18000都OK 點知咁Q貴

18000我覺得已經太貴

連model都無就訂，到時俾舊屎都要食

算啦。。 到時再算啦。 唯有等下

飛馬點伏法

起碼等2 3個月

食下炒價 再等耐小小姐

20系嗎？

2080ti啊 Ching今次3070都勁過2080ti九條街

咁你又係既 9月1買 ..爽完一日都唔夠

驚閪未,用左2年, 等我換左3090 張2080TI 墊枱腳又可以唔知用幾多年

我以為N卡同AMD一樣放流料呃下人咋

咁確實冇人估到老黃今年優惠大放送

4字頭
宜家啲大作2080ti都推到ultra setting有餘，而且3000系列遲啲一定會跌返落正常價，點會有人用四皮買

好辛苦啊我啲錢啊

而家班人笑人買20系
然後20系用家爽多一年後原價買30系

rtx2080s and ti..can strong hold for several months

等睇班笑人買20系嘅連登仔為面子食炒價

其實呢到有冇人諗住上佢官網訂

如果你認得me兩個幾月前砌左部2070s
講真買30系張卡平左最後其他位又焗住貴返

如果上4K...2080ti有啲game都係勉強60fps
某啲上到70fps
仲要用到i9...3900X再低啲添
咁如果3090打fps就有機會去到100fps up
不過個價錢真係幾on99
應該都要炒一排
睇怕都要出番張2060S頂住先

其實都唔明有咩好笑...打緊2K既144hz唔好話2080ti
2070S都可以滿足到...佢地可以坐定定睇住食

連登仔講到20系好失禮咁
明明2060s都夠你戰多三年

我本身話如果打2K....2080Ti分分鐘夠打5-8年

我玩開ultra setting 1080p 144
講到張卡幾抵都係on9
1. 硬件永遠追唔晒，有錢咪買
2. 牽一髮動全身，火牛底板mon甚至ssd你都會換埋，加埋都係使多左
3. 好心啦，20系你都未必食得盡，成班撚樣拎住個1080p60 mon係度打飛機，卡都未到手就學人笑

好似唔寄香港。。同唔收外國卡

4k mon

買個4K 144hz...普普通通都講緊$7500
大部分玩緊2K 144hz既隻moon都係啲兩三千貨仔
連個2Kmoon都未攻到頂就講到20系一文不值
根本連依家手上個張卡都堆唔盡

用集運得唔得
好似好多外國網都收AE

我係睇樓主topic話訂咗3070
又問點砌 又唔講筆直
咁咪幫佢砌埋其他件

可能班人現實中同人講佢有3090黎溝女

3070用1500W就啱

你成功話我知 我叫美國朋友幫我搶

3080先750w......

幫我搶埋得唔得
俾番水腳你

訂完又唔會保證第一批俾你,做乜尻..

3090拖好多野都係750就夠
不過850就舒服D

其實講真呢個spec到底咩人先用得盡
飛機撚搞到我以為連登仔個個都呢個spec起跳

人地要用1080p60 mon配呢個spec攻頂呀你收皮啦

我唔覺得佢會搶到 佢NY返醫院做撚到隻狗咁。我都係做後備。。我係打算落腦場問

真係攻你老母頂咩機都未識砌

你放心新game會睇住最新GPU效能黎負優化

對唔住大佬

落場3070我冇問...淨係知3080頭水都可能15000

點負都夠打啦
大部分人過多5年俾到盡都係用2K moon

所以我張3090有排等。。仲要搵張易上水既

EVGA GeForce RTX 3080 HYDRO COPPER 啦

公板唔係最好上水嗎?
or 公板pcb inno果d

直接買水冷卡未算最快啦
洗一洗就用得了

1080ti好似2017年Q1出，負優化咗三年，今時今日嘅大作都仲推到(1080P/2K) 唔知2080ti要負到幾時先推唔到新game（當然，如果你要4k ultra setting 開光追咁又唔同講法嘅）

比1千訂 ? 最後價任佢開?
一陣個價唔岩心水 唔想蝕訂 焗住要?

買得2080TI就唔會用廢mon啦
個mon有返咁上下 2080ti都唔一定玩得耐

有幾多買隻萬幾蚊既4K 144丫
27GN950都係岩岩出...但7500依個價已經嚇死人

咁係因為20系唔係勁好多冇乜空間比佢負
而家多數console移植pc既game都求求其其咁效能就食到盡但表現仲差過8年前既ps4

我見台仔買有水冷版既卡成日中伏 唔係無落散熱貼 漏水 定有其他問題。。睇到都驚。。

我要3090呀 EVGA返修率好似好高。。

1440p 144hz ultra
新game 2080ti都唔係好跑得足...
仲有4k 60hz呢

我張2080ti 係一開頭花畫面換過一次，之後都冇事

換過一次都已經夠死啦 寄一次返去來回都唔知幾耐

一個禮拜

要買一定要買 FHD 或者 UHD 因為點對點一樣比例買左 UHD 睇或者玩 FHD 唔會濛得太誇.

4K Gaming 已成定局, 好快 4K Mon 會再大冧價. 但係要玩唔好慳上 3080 好過.

姐係買隻32" 4k 144hz mon 睇片就較4k
打機就set 1080p 144hz咁樣?

3070 4k gaming okay

rtx20 10算已經離哂譜
rrx30 仲要炒到20算

我真係笑撚左 等睇班友講一出即買
但係見到炒價就縮
香港得咁少貨 你當班商家流 起碼半年先會回落
老實講 香港大把有錢人 4字頭都會斷貨

我而家諗緊搵邊間訂好
目前眼見有三個選擇
悠二，飛馬，未來
未來大舖黎驚佢到時 Mark高個價
另外兩間細舖應該都唔會太高比較掂地
但兩間都見有負評又唔知點好

連登仔標準答案
下年買

想買黎玩2077

你用咩寄？ 我以前寄過檢查+送返番黎要近兩個星期

等緊 zen 3

zen 3 below $3000 model
aklla a4 v2 (勿DIU)
tr 360 aio + cpu mount (勿DIU)
3070

還可以啦,而家出黎就係for之後出既顯示卡同遊戲.都起碼預佢用幾年,
而家2k 144 都預要4000啦,唔通過兩年d spec同遊戲跟到又再換過第二個mon咩,咁到時呢4000咪倒落海

+1

代理依家都未有標價錢
連來貨量有幾多都唔知...點訂

飛馬任訂

所以我唔明佢個少量係點黎
點解會肯定有少量到手
3c1j依啲大口氣因為佢地點都一定會有
只係佢唔知代理有幾多貨...同埋未公佈定價
佢冇得mark定價唔緊要...因為都大把人貴一貴都要
一陣佢地話要晒...你邊度搵到個少量出黎

排到下年lo